一人一個令依場戰爭贏既方法

如果每一位警察都可以放低佢地既頭上既帽
我就有機會會贏

斬撚咗柒婆個中指

斬埋佢變多啦A夢

你忽略左武警同公安因素